十點油塘有冇人？

嗌到喉嚨痛都係得幾個人應我

推啲狗屋大叫

油塘有小火燭
可能因為有狗車所以少人嗌

油塘無聲

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見